永遠行得太前嘅人, 一係受到同時代人嘅仇恨、一係被埋沒忽視

十六世紀：伽利略
十九世紀：梵高
廿一世紀：莊思敏

yes
敏敏個種藝術唔係個個理解得到

佢玩開邊方面嘅藝術

打小人

未轉ac?????